美心全線落閘，但金拱門大排長龍，中共或成最大贏家

今日經過見到中資嘅麥當奴甜品站竟然大排長龍，Miniso又照開，相反自己人一芳就俾人裝修

唔好再吹風向叫人放過中資！中資先係我地最大敵人！你想香港人日常生活俾中共控制咩？

push

Push

[文宣] 長期集中 造低美心 十月之星 優品360

推，裝修miniso, 同個間扮北歐品牌既垃圾

[新職業]牆紙師

前線冇錢淨唔食麥當勞可以食乜嘢呀

唔夠宣傳，罷食先

幾時金拱門

無錢 有乜計

IG見到有人罷飲starbucks，轉飲pacific coffee，笑死

幫襯Pacific coffee 仲衰過 幫襯Starbucks

點解m記仲未有事
中信 金拱門 福喜肉 popo有特價

M記係24小時補給站，盡量唔好搞

其實popo 特價單嘢都澄清咗好耐，係員工價，個縮寫寫得衰，仲要傳幾耐？

你講其他咪算

［裝修指南］維港沿岸篇
全屬央企物業！不殺錯！

一次過開撚晒全港紅鋪波好唔好呀
撚有咁多人力呀
仲有一次搞鳩晒樹敵咁多點頂呀
其他廢老又以為亂打亂爆

有建議就講
冇就收撚聲
嘲諷有撚用呀

都 澄清咗好耐拿

金拱門唔係中資咩?

今次最大贏家係香港既裝修佬

推

夠啦

扑晒全港m記你覺得係咪會贏，對準政權呀

政府係度set 陷阱一步一步想捉晒勇武

連登連幾日係度講扑呢間扑果間，咁鍾意裝修，成條廣東道都係做支那旅行生意，係咪扑晒？同大陸資金有關既公司多不勝數，點扑晒佢呀？

我求下大家諗清楚啦，一般藍，中資罷買就夠，成日討論裝唔裝修同文革有咩分別

成場運動走向愈來愈似67 暴動，希望大家一齊諗清楚

麥記平

咪撚搞m記住啦

我就係唔明點解Miniso咁耐都未比人裝修, 呢檔野非常仆街

直接送錢比中資

啱，我覺得我地有既敵人越來越多，而中立冇意見既人又越來越討厭我地

咪撚搞m記
一我地既人係到打工
二前線以經冇錢成日冇飯開
三之前cctv單野都係油麻地果間
唔好搞其他好冇

係咪想班前線專撚都冇得食先安樂

注意

All Chinese products must be banned, including Dongjiang water!!
All Chinese infiltration must be purged, especially Dongjiang water!!
"No Dongjiang Water" movement is much much needed!!

無錯，又要屌又無建議，btw 10.6 2點 cwb要人

慢慢黎，逐間擊破

Starbucks 夠有自己人打工啦
根本搞舖個priority錯曬
放生中資

M

中資就係幫政權補血嘅. 咁都唔叫對準政權?

就嚟冇野食得

唔係話唔想罷食
但係就黎咩平民餐廳都無得揀
吉野家唔食得，美心大家樂又唔食得
而家連M記都話唔食
唔通日日kfc咩大佬
而家變到逆我者亡咁
再遲下就變連衛兵

好煩 咪再開戰線 依d擺食就算

唔好on9啦 出面大把炒散pt返啦

雖然我唔食M記
但現階段唔好過份樹敵，對方唔係太過過份嘅話（雖然旺角個單....）
香港人目前已經夠忙

香港大撚把中資呀,on9
揀d出位既黎搞啦,你有咁多人力物力咩?

我講撚晒出黎驚你唔洗行街

老麥都係中資

其實香港好多人都係做中資公司
賺中資既錢黎support黃絲
而且無可能裝修所有中資鋪頭
冇出過聲既暫時放入觀察名單
如果又唔係只會周圍樹敵
係冇用
到時示威冇鋪頭開得m記開
所有人都係焗住食m記
裝修左佢就食屎

當比人扑晒全港中資 扣到幾多血？
同埋分下先後 政府同政黨點都排先

其實可以同警察拉示威者手法一樣
有能力就扑
唔一定要扑晒
旨在殺一警百
警察都唔會因為冇能力拉所有示威者就停拉
相反我哋要槍打出頭鳥劃分等級
邊啲優先裝修
邊啲得閒先裝修

三中商都未搞搞金拱門

先後由前線分。佢哋邊樣就手做邊樣

如果因為覺得扣血少就唔做的話，咁直情唔洗反抗啦

中立無意見不嬲等於藍
係廢㗎
唔使理呢班人
就算話自己淺黃都會係精神支持

咪撚搞m記啦
乜鳩都搞想點呀
m記已經幫過好多次手足入去避

尋晚香港仔裝修但m記冇事
我都呆咗

其實m記真係好難，要平又飽

冇錢問自己人拎，益中資=益敵人

咪咁離地，佢地就係唔想收人錢。

當補給時 交曬cctv比狗

樹敵太多, 最終會孤立自己, 沒咗外國支持, 要三思, 唔好俾仇支配頭腦

罷食咪算 咪再吹風叫前線裝修啦

我好多淺黃朋友都質疑緊

希望唔好再擴大裝修范圍啦

有咩問題？
邊個話得返kfc 仲有大把野吃
連罷死吃罷買咁低成本都做唔到 香港人只是笑話
繼續買中資啦 等佢地加大控制香港經濟命脈

真係聲大就以為真理。以佢標準，全街大半都係佢眼中釘。
你可以罷食，如果前線無錢，請捐其他飯卷，唔係係度鼓吹其他人繼續樹敵。

罷食真係唔好笑大人個口喇 平行世界聽過未呀
D中資幫政權補血有咩錯

老實講你剩係睇資金，真係全香港都爆得，
我覺得冇出聲就唔好攪佢啦

ng hai ar fa 叫人哋開口攞錢？
人哋就係有骨氣畀錢佢都唔要淨係肯收餐券

M記講極都好多人食 真係不死咁

一芳 搞
美心 搞
中資就放生
先後次序錯曬

俾我揀，二揀一，食美心好過食麥當奴

講真
一定有更好建議先停到所有嘢
所以如果冇更好建議就不如幫手做下文宣消毒
唔會浪費時間去質疑

不如你話全部都要交租俾地產商，
地產商都係撐警，你返去耕田啦

咪再搞一芳啦，搞金拱門啦

無話唔做 只係話扣血論不成立
做果啲野成本好大 只希望對準目標

Subway

問題係佢有錢就以為手足有，你估好多人想食老M, 係無得簡

唔覺得係唔成立. 中國本身就係吸緊好多香港嘅錢, 呢啲係其中一部分.

前線要做, 唔應該反對. 咁都唔叫對準目標?

裝修m記啦

喂屌 成日叫人唔好食m記

裝飾司唔怕無工開了

岩，只係質疑但又唔提出建議，所有野都有利有弊，唔能夠同時滿足曬所有人既道德標準

所以我成日去shopping

即係咁 拎完美金要用先得 本人強烈建議所有黃店接受美元交易

下... 咁我覺得佢地又未去到裝修層次，點解唔罷買先？ 唔好為破壞而破壞。

我覺得裝修首選中資
賣國港資抵制同噴字就夠

呢頭話反共去前線打完 嗰頭供返啲錢俾中資 有冇邏輯呀

無話反對 只係希望有效果啲

共匪都係拉一派打一派 拎美心閪餅祭旗
下一步係要幫黃店谷生意
好以之前寶礦力咁

美心唔食好撚閒
有大快活有聖安娜
M記無撚左，你去邊到搵返個廿五蚊中午飯俾我？

金拱門係中資好耐
但只可以話金拱門太多 唔建議搞
而且好多基層百姓要去食

希望睇完大家唔好買黎食

agger 罷食夠 又易做 麻煩叫啲手足唔好呢邊抗爭 轉個頭供養中資

你扑埋m記做乜先
佢又無炒人又無出聲名

咁你有咩介紹平靚正又週街都有嘅舖頭 推介下畀啲前線 仲要打完仗都有得開

我淨係想講，老麥從來冇表明立場，大家無謂為咗搞而搞，當全世界都唔開門嘅時候，係得返佢，你搞左佢，遲啲連樹皮都冇得你爭尼食。佢唔表明立場都係想可以服務大家，雖然大家都成日屌鳩佢，唔好忘記初初佢哋都係歸美國總公司，係美國公司放棄左香港

Nome?

好多地方都冇喎屋邨商場幾乎全部都冇 你離地定玩膠

食7仔OK囉

大家知唔知香港M記係中美合資？？？

如果多返十間八間加藤屋就好

唔好咁對啲前線啦下食叮叮,對唔對得人住
同埋七仔ok我點買coupon畀佢哋呀

7仔好似都有coupon

lai

不如企下點買黃店食卷

平
夠飽、補充到能量
開 24
穩陣（大多數人食完唔會肚痛）
諗唔到有更好選擇

yes

將心比己你打完一日想食七仔定麥記多啲,當然可以全香港嘅中資鋪頭都抵制曬,咁呢個係好理想嘅諗法 ,都考慮下啲手足啦

miniso 真係勁討厭，明明係支那野係度扮日本，真係好撚厚面皮

記得四大守則
黑 藍 黃
拆 罷 撐

出個垃圾抹茶新地就餓狗搶屎咁排

Yes，M記要戒啦！

7 仔咪又係牛奶公司，即美心母公司
叫人食7 仔果個都on9

再開戰線真係扑哂全港一半鋪頭
對準政權啦日日扑鋪頭幾多文宣都救唔返

唔止starbucks, 其實唔少前線係做美心~
個問題係而家佢地日撚日掛住裝修其實係俾緊台階港共，跟足晒佢地個劇本行~

救唔救得返都係其次有時間出嚟幫你哋做文宣先得㗎爆得咁密

人係會變
唔使理人你想搞獨裁？

班真玻璃師傅應該好撚興奮，咁多job

麥記唔好搞住啦
學生哥平時都冇錢食飯啦仲要少個選擇

認同，其實間間都搞，反而無阻嚇性，殺一驚百，每次搞佢，其他人見到會點諗？一定會引以為鑑

除非有黃絲開到另一間連鎖基層飯堂，唔係既話唔支持搞M記
唔想搞到基層市民

蘋果都大把人買啦，香港人不嬲口裡說不

平時又叫人唔好食藍店
油麻地個間有手足比狗打又唔交CCTV出黎
又要中資
仲要食金拱門

無錢前線okay
唔該有錢嘅唔好再食

利申：好撚鐘意食金拱門 以前一星期食幾餐
六月以後只食過三次

大家樂唔食得 有冇source？

幫佢變連儂鋪先

咁一係自己煮

其他鬼佬唔知伽，搞“美企”形象唔好

Starbucks在港揾人合作，當然會以飲食管理考慮。

要行動應向Starbucks總公司寫信，內容為黑心管理層 影響starbucks形象。咁等Starbucks再揀過

D人派東海堂 m記 鴻福堂 惠康 券

咁Starbucks都係

大家係咪唔知有黃藍地圖呢樣嘢 想食咩慢慢揀

罷就算，反正冇360咁大仇

我都好憎果d ，理解淩駕現實的抗爭撚，
抗爭或革命都要諗下自己有幾多子彈至得架！
衣家咁多火頭其實前線都好攰，點可能一次過做咁多野！

點解唔裝修金拱門

係囉
弱弱一問，唔係黃藍係政見，黑白係良知咩？
佢係藍舖，最多罷買，但下下咁攪佢地，會好容易失民心

On9

老實講
佢保持中立唔偏向打壓示威者
唔洗升級到裝修階段
個人建議BYE BUY就夠

up

好野，有風制裁m記了

其實洗咩理由解釋咁多姐，想做未做囉，你講完都係得你地自己覺得合理

好多人仲幫襯m記
明明幫狗幫到出面

25蚊
薄利多銷先有得賺
你叫入面班on9罷工好過啦

將恐懼融入生活，白色恐怖對黑色恐怖

巴打好波 講得好
岩唔岩聽都好 香港有好撚多中資宜家
你係咪全部都去裝修先?
咁我比建議你 你搞大機構分店 成本效益細
你去一轉中環 宜家好多寫字樓都係中資
你去裝修仲大影響

同意

收皮啦

你搞m 記 無得食豬柳蛋，脆香雞腿包係咪你賠呀

Fuck you leftists

［找對敵人］認清敵人是共産黨，才能針對目標，做對的事。

［已FC正視聽，求入］金拱門香港除了中信亦有外資

街市入面啲雙餸飯仲平過金拱門多多聲啦
點心譜 一盅排骨飯都係$20
大撚把選擇
咁撚多人出嚟帶風保金拱門

罷食M記主要係因為佢依家係中信既
咁快唔記得左6月食放題？

On9 大把野揀

香港人對M記個種執著真係唔講得笑

講嘅jeh, 吉野家咪又係日日成班後生仔響樓下
仲叫啲前線食7仔,我真係等啲前線慘

屌唔好on9，人地無明顯做d野傷害個運動就咪搞，好似360出錢打香港人當然唔可以放過，但m記暫時無做過呢d野，搞m記不如搞建制派d人啦，直接對準呢d人大部份港人都唔會有異議

有咩推介?我都想知,有coupon賣,又要總有一間喺附近,請畀啲建議

食KFC會唔會好d
真心問
利申：真窮撚

好多香港人都好被動 仲有交通都會返工
仲有食肆開都會去食
佢地要被罷工 被罷食

M記高層判斷：

示威抗爭源自於 政治問題
示威抗爭不構成 治安問題

對香港市民質素投信心一票

收錢比人影到又話前線收錢 冇計比卷咬個包 打爛埋 食乜

罷食左好鳩耐啦好肯定仲堅持做既員工都係藍絲，低人工仲做緊狗，又串

罷買好D 呀話
佢都起碼冇衝出黎講D 咩柒野啦

仲要鬧你咩傻鳩中資都走去畀錢佢賺

立即report，保護手足！
1.立即檢舉，揀 “散播仇恨煽動暴力”

立即投票，展示民意！
2.

Rthk 民意調查支持定反對禁蒙面法
結果會係聽日城市論壇公佈快

所以應該搵一日 集中攪罷買日 or 幫襯黃店日

只需要做個勢出嚟，
等全香港都知道邊D 係 黃, 藍店

唔駛裝修, 用D 合情合理嘅手段,
例如瘋狂㩒飛仔, 或者入去元氣$0 飲綠茶

之後, 大家就會醒起記得

紅裝飾

文宣唔夠